Стандартное отклоненеие
=====================

Дана последовательность натуральных чисел x1, x2, ..., xn. Стандартным отклонением называется величина

![](./z61.png)

где

![](z62.png)

среднее значение последовательности.

Определите стандартное отклонение для данной последовательности натуральных чисел, завершающейся числом 0.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность натуральных чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания). В последовательности не менее двух чисел до 0.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.  
Точность должна быть 11 знаков после запятой:
```
cout << setprecision(11) << fixed;
```

Идея оптимального решения этой задачи в том, чтобы вычислить требуемое значения по мере считывания данных за один проход. В этом случае, промежуточные результаты (суммы, счетчики) можно накапливать в обычных вещественных переменных. Проблема в том что формула в условии не позволяет это сделать, потому что зависит от значения s, которое станет известно лишь после считывания всех данных. Но можно вывести или взять готовую приведенную формулу и с ней предложеное решение осуществимо:

![](13024-9-sigma-2.png)

---
## Sample Input: ##
```
1
7
9
0
```

---
## Sample Output: ##
```
4.16333199893
```
